千奇咪撚揀poly hd

狗也不屌

HKCC更稱心

Poly hd悔終生
HKCC更稱心

Poly hd俾狗讀

想升U就入hkcc space cccu 千奇咪入垃圾jupas hd / asso

想升U就唔好係 jupas 填任何一個 HD/Asso
大把fd入到去悔終身
就算之後retake都浪費左半年時間
即使你幾勁都好 入去都只可以最後揀翻poly city
但入HKCC可以升三大

利申：已悔終生